金融時報：Biden當選會令中國有更大損失

雖然連登好多侵粉，但係FT話Biden當選會令中國有更大損失

//即使特朗普在十一月失敗，他也將成為具有里程碑意義的總統。他以一種現在看來不可逆轉的方式加強了美國對中國的立場。拜登的工作是說服選民，特朗普的功勞已經得到了體現。識別競爭對手需要耐心，甚至要有一定的偏執狂：也許沒有其他總統能做到。但是，同樣的特徵使他失去了耐心，並缺乏細微的建設和管理反中集團的工作資格。//（google translate)
所以連登仔咪迷戀Trump啦

侵粉：FT奶共左媒

克林頓在大選前表明對中國強硬，會就六四事件強烈懲罰中國

美國民主黨參議員：中國正漸成長為一個值得尊敬的國家；反對向中國追究武漢肺炎責任

兩黨共識

台灣差點因兩人被滅：貪婪的美國夫妻檔

紐時：何志平出事後曾致電前美副總統拜登弟弟求救

八九六四係邊個放生支那？
當時既美國總統係共和黨既老布殊

邊個放生毛澤東?
係民主黨杜魯門

連妓女都比某黨可信

反華風氣唔係侵帶起
民主黨好似都唔反

說服侵粉放心投對家既擾敵之計？

拜登一定大勝

鬥右大賽，正式開始！

忍唔到手真係點用傳媒吹都無用

［說好的兩黨共識？］參議院司法委員會通過議案，俾支那肺炎受害人起訴中共。

你覺得光頭蔣會打得贏

奶咗咁多年，有晒前科
話將來唔奶，搵鬼信咩

連燈幫你推下拜登

傳媒講乜都真 瘤主又贏 豆侵又輸

Try to ask democrats what Beijing Joe's plan is against CCP in reddit, and you will know, you will receive massive downvote, insult by message, whataboutism, call you Russian troll, brainless republican, and the mod will censor you.

你呢句說話同選舉主任話被DQ嘅人有晒前科，唔會信佢地真誠擁護基本法有咩分別?

無限幼幼

美國肯真心幫一定頂到
李承晚咁廢咪又係死唔去

邊個推支那入 WTO

Biden係白頭翁

算把啦
光頭蔣個隻廢
係要百幾萬美軍落場打先頂到個隻廢啊
分分鐘越戰x10
根本冇可能

CHINA JOE個仔有份整新疆

八九同打完二次大戰比？

你真係on99

Btw 教多你一個政冶詞 political realignment
唔識就google 下

倪匡：識我嘅人都知我好尊重妓女。
咁樣講，對佢哋（妓女）好侮辱

睇拜登咁嘅款
選到都係畀架空/擺布

但侵侵如果連任成功
佢就唔洗再諗任何關於選舉既野
即係可以去到好盡

美國民主黨＝支共美國分部
台灣國民黨＝支共台灣分部

連燈仔一齊燈燈佢

DQ主任話嘅擁護基本法 係擁護共慘黨
不過共慘黨DQ佢哋係正常 因為我地一定唔會擁護佢哋

所以我都唔知你講咩 你係五毛定警犬

拜登講就叻，但侵個政府依加做緊野啦！邊個可信D?

畀pelosi架空

FT要比錢
有冇原文

總之中共制裁咗共和黨員

講完

FT 好明顯轉咗駄喎

我唔迷戀侵侵，但迷戀佢個團隊
冇咗彭斯同篷佩奧點算

FT 不嬲親民主黨

其實美國平民唔係好care中國同香港架咋

數來都浪費時間

訪問中國，救老共一命既係共和黨尼克遜
建交既係民主黨卡特
六四後放共黨一馬係共和黨老布殊
有時大環境限制左領袖選項

笑死，咁似畫面唔靚個種口吻

劉建明升咗警司會令韓深有更大損失

「因為以前做咗A，所以將來必然繼續做A」
睇嚟你字典無「改過自新」、「知錯能改」呢啲字

你同選舉主任用緊同一種邏輯，只不過你係黃，選舉主任係藍

根本邊個做都唔敢用核選項對付中共

諗下移民去邊最實際

佢又講得冇錯, Trump宣戰, Biden組織攻勢

之前有declassified document話當年主動提出幫鄧小平解圍

其實相信無人懷疑老美同中國已經決裂，邊個上都一樣，但個人其實怕拜登上到去啲手法手軟腳軟，呢個世界無得用斯文人打爛佬的

就算biden強硬又點
民主黨唔識對付爛仔

爛仔要用爛仔手段先對付到架

民主黨信得過

China Joe先入返支共控制嘅世衛，再慢慢送錢俾支共洗支共又贏

唔講真係唔知

我睇過美國一個歷史學家講
過往無論發生咩事美國對中國一直友好, 由滿清退還庚子賠款起大學, 中華民國, 甚至忍住中華人民共和國
因為中國一直都係美國既passion project, 係妒忌英國人有印度, 而美國想要番個中國, 想用文明開化中國既野蠻, 成為美國既印度
but the rest is history.

基本法本身講緊一國兩制、法治、遊行集會結社自由、新聞自由，被 DQ 嘅人支持呢啲嘢好正常，仲有基本法都被改被執行到走晒樣，跟住又話人唔真誠擁護而 DQ
同佢力架8年副手始終如一同個仔齊齊奶共一樣咩？

兩個黨嘅外交政策分唔係好大
布殊撒軍
奧巴馬頭四年係阿富汗增兵
不過連登唔會信

你試下抽離個context
「因為以前做咗A，所以將來必然繼續做A」
睇唔睇到荒謬嘅地方?

事實上你同連登仔講冇撚用，因為我地都冇份決定

連佢地都燈埋一份

唔知佩洛西戰力如何

鬥黃囉 唔係我點知邊個黃啲

但如果比較個可能性，兩個候選人，拜登奶共機會高d。

只可以講民主黨同共和黨都睇到台灣國民黨奶共下場，所以大選前扮都要扮到會對中国強硬...

中國或成為最終贏家

我淨係想知呢
Joe去到第三年任期就可以係富臨搞80大壽
咁既年齡
係咪真係有能力帶美國再次強大

布殊當時係做過中國北京聯絡主任
本身對中國就有一定嘅情意結
加上當時美國主流學術界同政界都覺得中國經濟改革互相應帶動政治改革
再加上所謂聯中抗俄嘅思想策略
所謂六四嘅制裁根本就一個笑話
印象中係六四過咗唔夠一年所謂嘅制裁已經係紙上談兵
布殊亦都的確係曾經搵過唔記得咗國務卿定係佢啲親信直接去中國同鄧小平開會

true

共和黨Solomon Yue:
- 香港手足不要干涉美國總統選舉, 我地共和黨人會幫Donald Trump助選, 唔駛香港人幫.
- 香港手足需要民主黨和共和黨既共同支持.

Biden 講明一上任就加入返 WHO
害死幾多人呢個俾中共收買左既組織

侵奶共機會細過拜登
點解反共美國人要投後者？
除非佢有更多證據etc去證明自己奶共機會細過侵
否則真係冇理由投佢喎